支那人去日本神社 畫花香港人許願牌

刪一寫十

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

傳聞刪人哋個繪馬會令神明更加保祐受刪的人
同埋會祝福佢嘅發願

This is Chinese.
This is China.

垃圾大陸人

支那人咁嘅本性 仲想有神明保佑?
仲要係日本神明

屌你！

係都要挑機嘅

真係核撚突到專登去塗鳩人啲野

Really？

無文化就係無文化

神明 保佑香港

去靖國神社啦，果到冇中國人，又靚又靜

好肉酸，好幼稚

小學雞行為

又要勞煩國際線文宣隊

中國人從來都唔會明白自由是什麽。。自由是每個人都可以去表達自己的想法，而不是去以自由之名打壓異見。。

去日本神社求和平統一on 9

佢地識鬼, 一味靠拳頭大

有twitter嘅幫手like & retweet

生番永遠都係生番

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

個牌我係京都寫既
估唔到神社keep咁耐

舵主

補返原圖

我post過上ig
識我既唔洗相認

生番就係生番，少少文化都冇

佢哋真心覺得言論自由唔係多個言論共存
而係「我有我撕的自由」

垃圾支那

係只有佢撕嘅自由 冇你寫嘅自由
This is China

真係好嘔心,呢啲劣等民族,唔好放佢地出去丟架啦好無

皇天擊殺就啱

刪人繪馬，皇天擊殺

靖國D嘢好貴
我係八阪寫呢個都好似成千yen

That’s how the game is played in China. Censoring the speech of people who oppose them.

刪人地祈願咁黑心
神明都唔保祐佢啦

愛國人士要去外國先拜到神 因為支那d廟比人拆鳩曬

真係超級霸道
所以點可以唔反支那

一個鄉下流氓政權，就有咁既人民

咁都想有神明保佑？

尊重兩個字都唔識寫

五月去立山黑部嘅室堂雪之大谷

有香港人寫反送中
畀人前面加咗個不字

好小學雞

去靖國神社

做多啲啦,支那蝗只會令全世界圍剿

樓豬張圖小兒科啦

先唔講神明唔會保佑畫花人地繪馬嘅支那人
支那人真係唔怕八百萬神明降神罰俾佢哋？

真係好撚冇品

唔意外
完全符合支那狗既質素
垃圾就係垃圾

#ChiNazi

好撚小家

千祈唔好爆刪人字條友個名
中共會搵佢找數架

千祈唔好

想連天照大神都connect 埋？
搞人地合理願望既人真係唔怕報應既wo

又要辛苦國際文宣

Twitter 戰線要人呀

冇品嘅支那賤臭畜

【集思廣益 ‧ 歡迎批改】《維多利亞港民主及人權宣言》- 「對抗中共極端民族主義」

小弟不才，草擬左呢份宣言，岩唔岩用就唔知啦，希望8.31 可以有一份新宣言用
行文或有不當及錯字歡迎大家改善。

知識有限，唔係好識寫可能太集中背景，中國威脅論寫唔到太多，求大神補充
排華行動可以再多啲提議

岩岩睇到蘋果話唔可以再提升到國際層面，要求冷處理，
我地唔可以俾佢咁做，我地要攬炒

Push

成班野蠻人
毫無文化
岩架啦 等全個世界都鄙視呢個垃圾人種

支那人咁撚憎日本仔做乜仲要過去帶旺人地d經濟呀？

又一個口𥚃說不的戇鳩

屌你老母，大陸人真係好撚肉鳩酸

留意返八百萬喺日本係數之不盡嘅意思
so... you know

RETWEET

This is 痴那線 (chinazi)

每一個人都可以係文宣隊成員

只要有個 Twitter ac

譯日文 同 英文

你都可以做 只要你有一個 Twitter ac

全部人開 twitter ac 幫手 覆同like

賤格

ChiNazi

真係好撚肉酸……

每個人開ac like 有英文既翻譯

再reply

支那狗真係呢 生番黎

垃圾支那真係好似病毒咁, 係全世界擴散緊

又出黎柒

On9人地有人地寫，你有你自己寫，你唔鍾意咪係隔離寫一個囉係到整花人寫既牌

應該得支那人先會整花人地寫既野，唔比人地有言論自由

皇天擊殺

去人地神社搞事即係去神嘅屋企搞事

人地日本神傳統就係靠信仰同祈福去維持神力

你而家搞人信徒 真係唔驚人地神明發嬲做柒自己？

野蠻到

估唔到#25就見到牌主

數之不盡嘅神罰

唔通今次四川暴雨成災係因為……

低劣就低劣，狗改唔了食屎，而家仲要鬧人食飯唔食屎

Reddit 巴絲打幫手推下

佢哋永遠都唔會明白和而不同嘅道理

黎緊30號去日本

咁愛國做咩去日本?

無文化 真係有眼睇

咁撚霸道？
刪撚返佢

得100個轉推， 垃圾連登仔連開個Twitter都懶

下星期去日本旅行等我整頓下先

721 811

大陸人 不應外出
野蠻人 只能活在大陸

去過日本咁多次，畫過睇過咁多絵馬
第一次見人會寫死ね，仲要死全家

啲支那人真係好無文化
求神都要咒人死

肉酸到呢仆街

大家我見到有台灣人翻譯左佢地寫啲咩
睇下有冇人覺得有用

仲有無多啲64圖

支那賤種

劣質基因

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

又有子彈做野
搵人翻譯晒跟住整文宣
同日本人大肆宣傳
最好搵埋日本媒體
呢家響人地地頭搞事
赤裸裸以劣質文化侵略

屌 好唔尊重 連儂牆都算

推多d香港人去靖國神社
入面供奉左好多真心相信參戰係保衛家人以犧牲嘅日本人
支那人永遠都唔理解陣營唔同都好,但都係有血有涙嘅人
香港人經此一役參拜靖國神社係對一直以來為左家國犧牲嘅日本軍人悼念,唔係悼念戰犯,更多係悼念係好似神風特別攻撃隊以死反抗嘅精神
就好似香港除左攬炒,仲有咩抵抗方法

痴撚線

More example for your reference:

係神社既許願牌到寫死全家
無文化真係無文化

文宣

譯日文!!!
日本超多人用twitter
等佢地知道中国威脅論
同埋支蛆騷擾行為
仲要講埋香港同中国質素既分別!!!
#Chinazi

神風咪攬炒

低質。。。

你鍾意咪自己寫個囉畫花人嗰個把撚呀

推

有台灣人譯咗啦

大陸閪真係畜牲黎
鎖國啦屌你老母

點解啲支那狗一見到光復香港就會聯想到港獨？
明明光復就喺將一樣嘢變返原本咁

祈求人地死全家 有d 地獄少女feel

いっぺん、死んで みる？

删一寫一is ok

要share去日本 話唔尊重日本文化

D字....

有冇台灣譯日文版twitter link?

d字幾得意

話唔係弱智既都冇人信

支那人完全唔尊重世界任何嘢,支那好世界差

留名睇日本神社整個簡體字牌叫班中國人唔好塗污人地啲板

有異議應該討論都唔識
剩係識刪字撕紙

有無原tweet

有
前兩日先有個潑墨
俾人捉鳩左

支那人連印度人都不如,冇教養有錢都冇用

中國必

相既來源

呢個係一個台灣人用日文講發生咩事既link

成班大陸哩做啲嘢都咁低質

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

屌你老母啲支那狗真係去到邊柒到邊

講到自己幾咁愛國家所有野
又要到人地國家許願

下次寫Free China

見到d日本網民都好嬲
不斷鬧支蛆

手足睇落五層阿

一啲教養都無

垃圾

總舵主

支那人參拜日本神社

大陸人真係好撚垃圾

7月仲未開始查電話果陣上過去
到2019年d人仲係0文化
坐地鐵定巴士 都係全撚部人係咁逼上前 一入到車搶位坐 好撚on9 我仲要係去上海 一線top城市 唔敢想像二三線同鄉下係幾垃圾

好慶幸自己係香港長大 由細到大都係學做個有文化既人

屌你垃撚圾

支那人真係人類毒瘤

一啲教養都冇，果然係低等民族

係時候要諗清楚
係唔係仲想要一國兩制

咁撚愛國就咪撚去日本啦

依D要煲大啦
姐係話以後中國人見到日本人既野唔岩佢地心意
就會亂畫花人地既許願牌
推到神社禁止中國人進入

write in English pls...

寫啲咁嘅願望,神明都唔會幫佢實現啦
不過慳返塊木板啲錢仲好

同埋點解要求佢地最憎嘅國家嘅神

兩個月前都係京都留咗張，希望冇比人畫

下次去畫隻連豬

#ChiNazi
極端民族主義基因又發作

屌係日本跌銀包，上黎問有冇巴打執到仲好過

呢d係突登搞事，平時冇，最多都係得台灣人去睇櫻花

日本D神應該會咒返寫果個人轉頭

理性咁講，我諗神明都係會因應個人嘅德行，善惡去考慮俾唔俾個人個意願成立。

你話日本神明，我諗點都會有個人幫佢地翻譯下，所以有時非日語人士係到許願有可能會delay，我估

但而家班蟈人break 哂rules,連基本尊重都冇，神明又點會保佑佢地，可能仲會加多幾錢重落佢地既報應到

竟然搞鳩我個繪馬
明明一千Yen就有
竟然唔自己買，係要逼我share
比返500Yen黎啊
仲要刪我D字

特登搵返個靖國神社御守出黎
今晚同東條將軍、明治維新殉國既一眾英靈夜半訴心聲
請佢地保佑我地光復香港，時代革命

支那人無一個係無辜

其實用暗黑兵法咁諗
寫支持習近平做皇帝 支那人會點?

#Chinazi
五大訴求 缺一不可
777仍然拒絕全部訴求
823 人鏈
824 機場|觀塘

支那狗死全族

係咪無錢買牌要用人地嗰塊 都on99
啲g na咁愛國就咪去人地地方啦
成日去人地地方搞事 以為自己大哂

Chinazi係咁

啲支那人真係唔識尊重別人意見

————————————————————-

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

上星期喺信玄公度寫咗塊，希望冇事

黨give 咗佢地death

無品到 屌抵你地俾全世界憎

Yes 請用英文。等全世界都知道